搶手機嚴重性

一個議員搶EO手機
成班撚樣撲晒出黎話要以最嚴厲譴責
又要開會又剩咁

屌你
早兩日夠有條友被懷疑喺地鐵車廂影人大脾啦
個休班警夠搶鳩人電話叫人unlock部機啦
市民仲讚好添 又唔見班狗沖出嚟吠？

唔係話搶手機啱 但好明顯小事一單

出咁高人工俾你班撚樣就係做埋呢啲嘢
小學雞告人都不如
仆你個街搵嘢嚟攪
正經嘢又見佢地做 南生圍單嘢有無出過聲呀

更何況我地777特首唔係主張要包容嘅咩？
律政司知法犯法僭建 仲要講大話
會唔嚴重過 搶手機？
咁我地律政司依家咪一樣好地地
有無人追夠 有無人話要開會查？

仆街垃圾香港特區政府